{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 썸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時です。 宿泊料金は2人入室基準に設定されており、パーティールームなどの特殊客室の場合、追加人数は別途料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルはポリシーに従って処理され、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 未成年者が男女同室での宿泊予約によって入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度に騒音が発生する場合、退室措置を取ることがありますのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加人数は別途料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加人数は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しのポリシーはありますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しはポリシーに従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約によって入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約によって入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音が発生する場合、退室措置を取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 394
    }
}